###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：2019年9月16日郭先生直播



[https://www.youtube.com/watch?v=mNNNKGw\_\_uA](https://www.youtube.com/watch?v=mNNNKGw__uA)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-AqT6jcVDP9k/XYCMWFsJ6-I/AAAAAAAACBE/b4ChZl4h29oVu_YMiPTTeidsQ_jr5qnsQCEwYBhgL/s320/222.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-AqT6jcVDP9k/XYCMWFsJ6-I/AAAAAAAACBE/b4ChZl4h29oVu_YMiPTTeidsQ_jr5qnsQCEwYBhgL/s1600/222.PNG)








戰友之聲聽寫組



尊敬的戰友們好，現在是9月16號，文貴在這裡給大家報平安，今天是錄播，因為馬上我要在這裡和很多朋友開會，就在我對面，大家知道這是一個什麼樣的人物，大家誰也沒想到。就在法拉盛出來的一個家庭，然後又到了這個地方，在白人區搞了個房子，後來出來了美國總統，就這。



一會兒就在對面這個樓裡面會出來四到五個人，與文貴開會。昨天晚上還是很晚，但是好消息還是很多的，我就別說了，我相信很快，馬上你們會看到美國的公眾信息，對我們爆料革命，對香港的返送中運動是大好、利好！上天啊！上天是公平的！



大家要注意了，香港的朋友們我給大家發出的信息，如果能收到的那就不說了，沒收到的請大家務必注意，務必注意！共產黨現在開始又玩64的最後的幾招了，有人要燒人，有人要著火，竟然說有人往警察身上潑汽油彈，香港警察可以實彈開槍，也就是開槍殺人了！那個汽油彈大家都知道誰扔的？全是共產黨的解放軍還有來自大陸福建的黑幫。大家看到都是他們乾的。



大家往回看，不管是對待香港什麼樣的招，再看郭文貴過去兩年的經歷，全部是對付文貴的，一模一樣，大家看到了沒有，跟對付文貴當時的招數是一模一樣的。先是給你定義，郭文貴，郭三秒，然後郭詐騙，然後是郭強姦，然後是紅通。對香港也是，暴動、暴亂、定義、然後是犯罪、抓捕，然後威脅家人，然後又找了袁健斌。



袁健斌昨天在洛杉磯出了笑話，在共產黨的一個頭子當中，他追著上去一個駐洛杉磯的參贊，也就是情報官，大哭大鬧的我要回國，你們答應我的讓我回國，今年四月份。參贊說，今年四月份答應你的，但是現在要等國內答應。混不下去了，要往國內跑。這個袁健斌的視頻證明了什麼，證明了所有的共產黨給砸郭的人都有許諾，有的人，像什麼黃河邊，大便的便。然後回去了，兌現承諾了，表演給別人看，然後袁健斌就沒有被兌現。但是袁健斌是吳徵還有陳軍他們的合伙人，一樣吧！流氓！福建流氓出來了。然後梁冠軍，鄭祺等在中國城的一幫福建流氓黑社會幫到我樓下去喊強姦、打人、然後騷擾。



對香港一樣吧！也是福建幫，也用此辦法引誘你犯罪，鄭祺兩次闖我家，帶的女人穿著裙子，只要郭文貴碰見她她就會想辦法倒在地上，然後你強姦我了，可能還發生了三秒的事都有可能，這就是共產黨在香港演的招，流氓、福建幫、黑社會、造謠、先定罪，然後栽贓陷害，往那個人群裡面扔燃油彈！然後故意的有人穿上衣服打老人打孩子，實際都是警察打的！然後想盡一切辦法栽贓陷害，激怒你。這現在跟當時對付文貴的一模一樣！然後纏訴，對文貴的各種官司，幾十個。什麼夏業良這個畜生啊，夏業良你看看那個韋石還有熊憲民跟香港派出來的人一樣嗎？奔著中央電視台、抖音、香港幾個報紙、香港那幾個人說話，替共產黨站台的、海外的罵CNMB的，就是韋石、熊憲民、胡平、亂倫彪、還有什麼袁白瘋、還有什麼教授，一幫子打手搖旗吶喊，為他們站隊。



香港出來了吧！人家香港的人出來，走到澳大利亞，走到美國，走到哪兒去，都有人在那兒喊，唱國歌罵人家cnmb，跟當時對付文貴的一模一樣。



然後，前天出現了一個視頻，背對著一個花盆，然後呢在這塊兒說：“我被香港上街的學生給強姦了！”多個人強姦。和當時兩年前，錄製侮辱文貴的叫“郭三秒”的視頻，幾乎同一個女孩兒，背對著視頻，放了一盆花，同一個角落，說：“郭文貴強姦了我，但是只有三秒鐘。這傢伙不行，硬不起來，還不如王岐山的手呢！”一模一樣吧！都是孫立軍、孟建柱，共產黨政法委一模一樣的手段！這幫臭流氓，天不滅他們，天理不容啊！一模一樣！



然後大家再看看，同樣的視頻，同樣的事出來。現在說了：“你們往我身上扔燃燒彈，我要開真槍。”劉彥平到美國來，說什麼？——“是你郭文貴有錯在先，黨和國家給你機會。什麼問題呢？是你現在，在海外挑戰國家，侮辱領導人吶。”他完全不說，你為什麼要把馬健副部長出來，侮辱我！但是，人家馬健副部長也沒說出什麼啥。



是你們讓你們的胡舒立，胡舒立一篇一篇地報導，為王岐山。你們都是床上的床友啊！胡舒立這個爛流氓，這個女人，這個人渣！



你不說Bruno Wu給我打電話，把我全家還有同事全抓起來；你不說，你把我的資產全部查封；你不說，你威脅要弄死我；你不說，你要給我發紅通！這都不算數。



她就說你，你因為你的言論，本來任何人都有的言論自由，說侮辱了中央領導人王岐山、孟建柱。



王岐山海航是不是他的？貫軍是不是他的？劉呈傑爹是誰？那幾萬億錢哪來的？不說！



所以共產黨，永遠它是沒有錯的！它永遠不看它犯的錯！它永遠不說它自己做了什麼，就跟在香港是一模一樣的！



它不說它對香港的孩子們。就像昨天一個個的老人被採訪，那種惱怒，說這些孩子做錯什麼了？上街上只是表達了政治訴求，你們就打他們，把他們打得頭破血流！他們沒有個人的私利，沒有私名，沒有個人的利益在裡面！是為了這個社會啊。你們警察就這麼打他，打得頭破血流，你們還是人麼？那老人氣得渾身發抖啊！說我們要不上街我們就不是人了！這老人說話說得多偉大呀！



郭文貴的事件，和香港的運動事件，大家往回看，往回看，就這兩年同時發生的事兒。和共產黨當年的八九六四，和整個的新疆當年的7·5事件，和西藏的713事件，如出一轍！



孫立軍、孟建柱、王岐山，共產黨，政法委，永遠是一條路的！



大家再想想，它在大連所謂的審判，罰文貴130億美元，和盤古600億的一個寫字樓，給賣成50億人民幣。以及他在香港，現在要把香港的土地，要把國家化，要開始買土地。要把香港的基礎設施，電廠，銀行金融全部讓國有企業拿走，而且還通過法院拿走！大家覺得一樣不一樣？



然後你再看看最低級的當年，胡舒立這個女流氓，這個爛人，打著什麼樣的名義？民主先鋒的名義！和韋石、熊憲民，後來的夏業良這個畜牲，袁白冰，還有這個大家看到的醜陋的袁建斌。共產黨就是一流氓！就是一流氓集團，騙子集團！香港人民應該從這一系列的事實看清楚，共產黨，務必小心吶！共產黨昨天發出的信號非常危險！



親愛的香港同胞們，一切都是剛剛開始！我們永遠地和你們站一起！